黃偉文首心之科學係咩玩法？

分一次手 你大傷元氣 病兩世紀
已經細的 越見卑微
他的五官 也並不完美
提前到末期 絕非因你 下錯棋
曾多麽 愛亦會膩
誰的心 似隨意肌

點解會有陣柒味 同陳詠謙差無幾
不過公道講，副歌無乜問題

因為佢地係兩師徒
有少少柒味都正常

第二句有咩問題

第一句就好on9直白
第二句隨意肌感覺上好俗 呢個比喻有啲核突屌

因為心之科學 用字要少少science 味道

元氣 ？？？

垃圾口水歌 冇討論既必要

但我都好想心可以係隨意肌，咁就唔會莫名其妙地心痛

係連登屌黃偉文
樓主快d走一陣無人救到你

已經準備好了

要批評好容易

除左唔睇字聽唔出之外冇乜野
第一次聽聽到除耳機